又話問題係個制度，點解會仲信區選？

有冇人答下我

係佢個制度入面想改變個制度

前題係有法治

不放過任何一個狙擊機會
去投票有咩成本呀
當公投都抵啦

宜家係民主運動為民主
區選亦係民主活動
點解要問信唔信
信唔信都必應去投票

區選成績 半數議席都贏唔到

全港各區(黃vs藍)候選人

個制度入邊都冇民主

係兩樣都要做

自從616後 好多和理非已經無出過嚟
區議會選舉係唯一零成本但影響力大嘅一個運動

1. 公投
2. 建制少一個議席就少左資源

公投我覺得冇問題，但係你仲係信佢嘅選舉制嘅就要屌撚醒你地

唔信 但係少一個議蓆就係少一個議蓆

同一個邏輯 搭少一次地鐵地鐵就係少幾蚊
地鐵會唔會因為咁蝕大錢? 多數唔會
但係少幾蚊就係少幾蚊

咁焦土派係咪要投建制？淨係功能組別已經屈左你哋機啦，唔計停電換票箱、種票、掌心雷 亦都好肯定同你選完泛民一定遲早割席

被狗強姦去報狗

我唔係叫你地唔好投票，但區選絕對係唔重要嘅嘢，抗爭咁耐原來就係想入返共產黨嘅框架

區選根本上係有不反對通知書既大遊行
唔明連登仔反乜

送錢比建制派仲算唔算焦土?

你道出重點了

屌不如我打個比喻呀你宜家玩緊共產黨嘅遊戲點 你點玩都唔會爆機

人地做咁多野保議席, 你地自己話無用無用點解信點解信, on99

好多人話用投票黎展示民意。對家瘋狂種票改票數我想問可以展示到乜柒民意？由DQ開始到呢個時勢仲將議題帶返去選舉嘅唔係蠢就係賤。

有冇人搵得返之前天琦講呢樣野條片
我記得係點緊票個陣tvb條撚樣吳乜鳩個條共狗問天琦 跟住天琦用史實駁到件垃圾冇聲出

點會冇民主?
區議會選舉, 除左27席當然議員, 其餘431席都係一人一票選出來
每席都有建制與非建制候選人, 選民有得揀
可以話, 除左極少數議席, 區議會選舉係非常民主

區議會選舉邊有功能組別